操你媽的早飯在民營稀飯個體戶吃松花蛋不含脂肪瘦豬肉稀飯加油炸北宋違規領導人秦檜簡直就牛B死了

民營稀飯個體戶 牛B死了睇唔明係咩

傻B先睇唔明

牙衲你用D字太深喇好skr

老鳳翻譯(唔係完全準確)
屌你老母喺粥舖食皮蛋瘦肉粥配油炸檜簡直正撚到爆

你係咪衲dee

你講少左油炸鬼

油炸檜咪係

屌

最多只會係佢徒弟

皮蛋瘦肉粥加油炸檜